少女5歲遭性侵 10年後捷運站堵到惡狼

真是命中註定惡狼該敗！北市一名可憐的國中女學生，2015年向學校老師透露遭父親猥褻摸胸，校方通報檢警，女學生應訊才又透露，她5歲時還遭一名鄰居阿伯帶到鐵皮屋內性侵，去年北檢傳喚女學生出庭，女學生搭捷運到小南門站後，在走到北檢的路上，竟碰見10年前性侵她的阿伯騎著腳踏車與她擦身而過，她趕緊在開庭時告訴檢察官，檢警立刻調閱沿路監視器逮到阿伯，依加重強制性交罪起訴他，整個過程猶如電影般充滿悲傷的巧合。
被害女學生家境並不好，因父母離異，她從小和父親、阿嬤同住。2015年間某日女學生在學校因故受傷時，卻不願意讓父親接她回家，老師察覺有異，詢問之下女學生透露多次遭父親強摸胸部猥褻，校方立刻通報檢警。
女學生做筆錄時，細數自己遭父親猥褻的情況，說著說著又說出，5歲時，有一天她獨自在住家隔壁的鐵皮屋外撿石頭玩，一名鄰居阿伯突然說要拿東西跟她交換她撿到的石頭，卻把她帶到鐵皮屋內，脫下她的洋裝與內褲，也脫下自己的內褲，將她抱到桌上，強壓在她身上性侵。
當時的她懵懂無知，不知道自己受害，隨著年紀增長，她才明白當時的遭遇就叫做性侵害，但她不知道性侵她的「阿伯」名字叫什麼，只記得他的長相。因此檢警起初偵辦時相當艱鉅，因為只有一個沒名沒姓的被告，加上女學生述說的是10年前發生的事，5歲的記憶是否可靠也是未知數，因此檢方決定，先讓台大醫院做心理衡鑑，鑑定女學生的記憶供述是否為真。
台大歷經近1年鑑定後出具報告認為，女學生說詞可信，去年北檢再傳喚女學生出庭，女學生於是搭捷運到小南門站，準備走往北檢時，竟巧合地在路上看到當年性侵她的阿伯，獨自騎著腳踏車與她擦身而過。
開庭時，她立刻將此事告訴檢察官，檢警馬上調閱沿途監視器，由女學生指認比對後查出，騎著腳踏車的阿伯就住在女學生舊家附近，讓全案撥雲見日。
不過在檢警偵訊時發現這名阿伯的智力較一般人低落，對於十多年前的事根本說不說個所以然。
不過檢方認為，女學生會說出本案並非出於主動揭發，應無誣陷他人的理由，且醫院鑑定也認為女學生的記憶內容為真，因此認為女學生5歲時確實曾遭這名阿伯性侵，依加重強制性交罪起訴他。至於女學生的獸父因強制猥褻遭起訴後，目前仍由法院審理中。（吳珮如／台北報導）
======= 網友意見 =======
網友留言表示「法庭上攻防是一回事，但是主動揭露這個女學生的勇就值得鼓勵，希望她能儘快脫離惡夢！」「醫師的專業判斷恐龍法官可以自由心證參考或不參考」、「我快50了，五歲時候事情我還記得不少呢！更何況是性侵」。

咁即係性侵定強姦？

5歲就冇撚左個處

你唔畀個阿伯玩屎忽㗎？

5歲應該強姦唔到掛...

睇多d印度新聞啦

阿伯都有得破處

5歲就非處
埋單慘